［埼玉紅蠍隊］致各大紅媒，咪晒心機做文章

副隊長 致各隊手足同和理非：
首先感謝各位手足體諒同理解，對我地真正受傷既係捉鬼
第一篇都講到明唔再捉鬼就日出返黎。
對於退出或解散既小隊，我等無言感激
可能我地唔會喺春日部相見，但你地親如兄弟，永遠係我地既家人，多謝。

致 紅媒：
唔知點解連啲紅媒中文咁好都以為黑警瓦解左勇武
在此我等嚴正糾正哩種錯覺。
退出並唔等於解散，
解散唔等於唔會再行動。
當你繼續有政暴，
當你繼續有警暴，
當你繼續使用黑社會，
我等一日都會出返黎。
我地成立初衷就係抗暴到底
以士為己出
我地係個別既11人
如果我地喺哩度趺低
個別擁有自我既人會繼承我地既意志
死亡對我地黎講無任何意義
雖然出自攻殻機動隊，但亦都係我等信奉既名言。
一日唔解決香港問題
一日香港個個市民都可以係仇士。
而你地喺香港問題上不斷搧風點火，
你地都係元兇。

致 黑警：
收皮啦 屌你老母。

鬼？

👻

春日部防衛隊表示支持